英美等8國及歐洲議會政界組聯盟應對中國 城大學生會副會長任顧問

多國資深國會議員及政界人士今日（5日）宣布組成「對華政策跨國議會聯盟」（IPAC），以協調民主國家之間的對策，應對中國帶來的挑戰，並會關注香港議題。

聯盟現有18名聯席主席，分別來自英國、美國、澳洲、加拿大、德國、日本、挪威、瑞典8個國家以及歐洲議會，各有兩名代表不同黨派成員參與。聯盟由英國保守黨前黨魁施志安（Iain Duncan Smith）發起，其他成員包括美國參議員魯比奧（Marco Rubio）和梅南德茲（Robert Menendez）、日本前防衛大臣中谷元等。聯盟官方網頁顯示，團隊亦設11名顧問，包括香港城市大學學生會外務副會長邵嵐。

cls 真 外國勢力

佢係咪要諗定流亡計畫

I remembere her. joey Siu. 佢接受過dw 訪問，得罪講句。對答差到我覺得佢係鬼黎。我信佢唔係，希望佢慢慢改善。

當時訪問：

一個後生女，又要顧學業，又有私人事，又要跟埋政治，仲要咩著數都無，已經超哂班

我覺得算係咁，可能初初接受訪問少少緊張影響左思緒。
你睇下佢個黑眼圈就知佢打國際線打到幾忙
講英文都幾好聽

感謝邵嵐感謝咁多位國際線手足

其實好擔心佢地，國安法一定搞依班人先

你估做呢啲真係有錢收咁馨香咩?
義工嚟咋
表現可以接受就算ga la

佢地只係少經驗,大家多d支持打國際線既人

依家仲有機會比中共用國安法迫害

國際線手足真係需要多啲支持同鼓勵

搵咁後生做"顧問"
個聯盟似吹水多